有冇人個女朋友好樣衰 唔敢帶佢出去見人？

好驚拖佢出街失禮自己😵
不過既然有免費西就屌下啦 😂
所以儘量有咩約會都叫佢留係屋企算

你女朋友都係咁諗

中出算啦

咁樣有咩意思

黃阿醜

得罪講句 樓主好仆街

咁唔滿意就唔好溝依條女啦
快啲分手好過個女仔啦
樓主正仆街黎
講到咁差 你溝黎為免費屌系呀?

據你講人地都係衰樣衰
你個心直頭係黑色

樓主好似假膠
你係暗戀緊一個女仔定拍緊拖架？

雖然我係外貌主義者
女仔太五官不正 我都唔係太想望到

嘩屌，做你條女真幸福😍

慘

醜婦終須見家翁
祝你地白頭到老
永不分離